加利尼維利表示，哥迪奧拿應當嘗試一下三後衛

在曼城1-3輸給利物浦後，《天空體育》評論員加利尼維利（Gary Neville）表示，哥迪奧拿（Pep Guardiola）在今場比賽應當嘗試一下三後衛體系，有可能球隊會有更出色的表現。

尼維利在《天空體育》的節目中這樣談道：「我認為哥迪奧拿在過去的兩三個星期里一直在考慮這場比賽，我只是覺得他這場比賽會向我們展示出一些不同的東西。但我得到的和往常一樣——可能報紙和我們在今天早上已經談論了這些事情。」

「從足球的角度來看，曼城踢得很好，但他們後衛線上的四名球員和門將一直未能跟上節奏。在這裡比賽你必須要充滿信心，也許三後衛的體系表現會更好一些。」

「富有創新精神，保持創造力，這就是我對哥迪奧拿的期望，這場比賽不太像他。」

不如曼聯名宿黎教啦

搵bravo守龍 三十個後衛都救佢唔到啦

快餐店員工教米芝蓮大廚點煎牛扒

可唔可以問埋佢出邊3個後衛?

教華倫西亞教到比人炒

有30個嘅話實救到

walker客串啦

哥狗喺拜仁踢過3331

巴果時都踢過3後衛

以為暴聯踢3分衛屌打利物浦就覺得3分衛得

明眼人都睇得出今屆GOPRO 識玩
和波令蘇查可以教落去 唔會好似上年咁打爆摩佬玩爛個玩具

利踢多幾個球證點同

上屆哥狗咪做過實驗玩3中堅囉
最後輸埋畀水晶宮添

諗起上季就嬲

蘇蛇

最癲好似係1個定2個後衛
8成控球

可能係早幾場
右中堅 Walker
左中堅 Mendy
中間果個中堅 Fernandinho

一個正牌中堅都無

加利仔講經

比你教降撚左班啦

你估光頭佬心入面冇底咩

直接用walker守啦

加利仔講同連登仔講有咩分別

早兩季都玩過啦
都無乜大作為

何Wayne: 三中堅不能主攻

加利佬教華倫西亞果期咩成績

16個陣打干地好似都3後 比車反cup 3-1

加利仔教哥帥教波你唔教下自己先

我覺得
呢場波其中一個勝負關鍵點
就係呢個龍門
所以呢場波其實係冇咩代表意義

多幾個球證到明明冇越位比人畫到膊頭越位
奧歷治比人明顯犯規睇完var都話冇犯規

佢教波教到

曼城中堅傷到唔夠用, 加埋Fernandinho先叫有三個, 唔可以再傷多個, 依家冇得咁玩

個個都有資格講
唯獨佢冇

教老豆洞房

獌對猁夠打多個啦
只不過拎得一分咁解

Gary Neville
Club: Valencia
Matches:28
W:10
D:7
L:11
Days in charge:119 days

獌狗呢輪黑鳩猁狗真屎，比猁狗佔盡風頭

呢場波可以講到季尾

十一場11分
三個月即炒

加利仔識撚教波咩...仲要係教哥帥

那來的自信

死獌狗教人教波

一個俾球會炒的人
教 上季3冠王的人

咪串名叔

有時見佢講波懶係專業咁批評隊波應該點踢點踢就想笑
係得佢成日會搵野黎插
所以講波佬真係唔好走去教波

小勝1球就perfect

沙比單中堅